[有圖] 我感覺到自己就快變寫輪眼...

晚晚玩電話玩到4 5點先瞓
一個月兩次寫輪眼...

究竟電話有咩好玩